張國榮既死咁大疑點冇人講？

咁靚仔都要跳樓好可疑

走開啦左膠

可見樓猪係醜撚到爆，唔扺得靚仔都自殺。一照鏡又見自己個衰樣，女又溝唔到，返公又因大樣衰比同事玩。

你點得出呢個結論架

冇勇氣生存 抵死喇